長期病患既人 快D去申請援助 唔好自己死頂

幫得一蚊得一蚊

唔係每種病都可以申請